有人問我 點解會有人為修唔修例而死咗

我解釋比佢聽
如果你冇果個心 你未必會明

其實
鍾意香港呢個地方嘅人
見到政府咁樣對自己
都會好心悒

由細到大
都以香港為家嘅人
冇諗過移民逃避嘅人
一心一意為香港嘅人
都投放左唔少感情喺入面

到頭來
原來香港嘅政府
做d野係出賣我地
大部分嘅政策 都係害我地
我地付出真心為香港嘅人
真係好心痛

比人出賣嘅滋味唔好受
越原本相信香港嘅人
就越痛心
越投放自己未來響香港嘅人
就越傷心

香港今時今日咁痛苦全部都係共匪帶嚟

好難想像到，一個殺咗成億人、毀滅中華文明、摧殘人嘅良心，肅殺為國為民嘅學生，從來冇真心為個人民帶嚟幸福嘅共匪，竟然仲有人可以擁護呢個極權政府

只有兩種人，第一種係低學歷缺乏學養嘅人，第二種係冇良心冇同理心兼剩係顧自己利益嘅人